仲有無彩虹冒險玩？

我想出999風裝呀

遲啲好似話再出私服

link？

玩緊

有得玩

岩岩Download緊

註冊都要驗證

記得土裝用新土男係細火場撞到人地仆晒街
風女9頂cd風杖加36%金鐘風垂頂mp

驗證 係用EMAIL上果個DISCORD VERIFICATION 留言咋

玩緊呢個 算唔錯 比起之前個堆

有無人一齊玩

Me

但我未DOWN喎, 不過想玩返

我今晚down

今晚down

今晚玩

正

招人今晚1on1

Lm

其實以前啲風劍9/水劍9頂降再配無法防禦3秒 30%，係咪用外掛刷出黎？ 靚到咁

我個陣入間房見過有條友咁講過 你有100萬卡就乜野頂都可以有

聽講bug卡 未聽過bug s

我細個聽過一個都市傳說，話系統最初送乜屬卡比你，係睇你喺新手教學既表現，係咪真架?

邊個呃你

無，我記得我拎水屬既，咁代表左乜野?

你戇鳩

留名

記得細個係咁搵啲掛機外掛搵唔到 有無巴打識

唔洗掛啦 一場都成千卡

仲有人玩

幫推
今年八月開始玩
咁多個私服暫時呢個最爽

玩家對戰會唔會有delay?

岩岩dl左...太耐冇玩唔識玩
韓文唔識睇

有個fd早兩年開咗個私服
叫我入去幫手試玩下
花咗幾十萬卡都合唔到9火杖頂降頂3連

玩左一個月，排名200內

個私服D點數要點先有?

登入簽到/日任/課金/公會排名獎勵

DL緊等玩
多唔多人玩?

巴打仲有無玩緊
我岩岩玩左1個鐘 想問下日任係咩黎 係邊度睇?
同埋打任過關都好似有CASH
BTW打咩任易出多D卡?

大亂鬥最多卡經錢 今日hot time
係fd list打@dms可以check

大亂鬥即係SURVIVAL果個？
入去做砲灰有無卡

殺人先有卡 炮灰都有經錢

問多問 好似今日個DMS 係DEFEAT MONSTER 係指邊隻?
求其一關就得?

求其都得 不過殺人好似多cash d

巴打有無玩緊 求CARRY
我想快D到250CASH 升一升金杖再合上LV9(家陣得lv7)
打火龍唔夠打

一直打亂鬥啦
同埋有張卡可以一野升9lv裝

有無discord ser

WTF 邊張卡呀大佬

攻略大全

點解冇人收購呢個game
私服hea玩kill time 都唔錯

返去即down

T HX 巴打
BTW 巴打有無買ＶＩＰ 好想買

同埋張１次過升ＬＶ９好似無得買

無人踢波 好悶

拍賣有 我有買vip 日任多好多cash

巴打點樣知自己做左@dms未
同埋我打@goodies 佢話已經太遲 係咪無左
btw佢話送果d9級sp卡係咩黎?

因為少經少code

係佢每日送一次嘅9級裝，用一日，第二日就另外兩款9級裝
你可以當你試用咁

宜家down!!!多d人玩啦
啲背景音樂真係好好聽

火杖升左19幾次都升唔到LV9 DKLM

係咪死左SER 入唔到去

有無巴打黎互殺 咁易出多D卡

個私服無人玩喎 係咪我入錯server

最多人玩係邊個ser?

有冇人玩緊

而家down!!

LM

來來來

請問一下 圣诞老人 是不是對SURVIVAL/PVP 之類房有用? 會易點拿到卡嗎?

巴打GAME 名?

最鐘意踢波，土魔水劍風鞋風女

入唔到01 ser

初戀玩彩虹識

點解會不停彈game

火裝用level fusion 升啦，40-50M搞掂，9999火卡都要35M

@goodies遲左無仇報，開第2個account啦

打survival 執雞
好易賺錢又升得快

打任務 = 賺卡，DMS快啲搞掂
(推介火5，開3連射完就再開，唔使完成任務)
打對決 = 賺code / exp

玩左就黎2個月

原來仲有得玩

記得好多玩風女既高手

最憎人玩火杖尻禁 無黎技術

技能名D韓文 有無得對返係咩技

初戀係呢隻game識 青春

仲記得風女cs禁過河
不過最懷念都係打車輪戰用奶油

好似得爆seed傷害係韓文

台彩韓彩玩家留名 係咪得windows?

岩岩dl 左，有無巴打一齊玩？
無金裝，打任好慢

去打一陣crystal 賺夠80m code 係F6買支頂降火杖 輕輕鬆鬆

唔係好睇得明f6 d code
佢得單位數，係指billion?

岩岩下載左 但一開GAME就ERROR
有冇人都係咁

風裝999 仲要高角風男一定係MK中二病

其實我想知d人點樣拎到隻game自己host

RE爆client side hook winsock既recv同send 再step in
拆decryption/encryption method 再估packet response strcuture
總之唔係拎 即係自己寫返個emulator出黎